鄉土及亡國開始內鬨了

由以往盲撐，至近日藍營開始作反後，極藍鄉土及亡國開始內鬨了，我好心涼呀 !

有冇link

共產黨特產之「內鬥」

Giveme the link!

低b kingdom

佢地班人不嬲麻煩

依家佢地開始先識怨政府，弊在仲有班死硬派、盲撐政府所有政策，見佢地最近開始內鬨，心涼又笑死 !

BK，啲會員好多做咗人啊媽，但都把口唔收。唔怪得咁容易比仙姐呃

香討，班呀叔成日圍埋講啲後生點點點，好似冇其他野講咁。

冇用架，呢班仆街都最後都係支持政府

最好笑亡國班喪屍話明唔打外國疫苗，依家聽政府到有訂外國疫苗，及中國疫苗，都已經唔記得自己講過乜，乜野國家疫苗都想搶住打了!

BK連啲人夫都冇幾可上

佢地早兩日有PO話已經買定樓，隨時返大6住添！

其實亡國比鄉土更人格分裂，亡國成日開 POST 話開離岸戶口、申請 BNO 及討論移民，轉頭又話一定唔會走資，又話一定唔會離開香港，即係點????

睇住佢地嘗試用個腦但係又用唔到o個下好頂癮

藍絲人夫上交友 app 約緊 sp
得鬼閒上 forum 鬧埋 d 低 b 交

一路懷疑上Baby condom個班根本唔係女人，只係白卡佬係到扮女人

係，佢有個分版區蛄 (健康談性)，好多擺明係男扮女暢談性事，實則估計都係借意搵 SP，好多好似專欄作家咁，發好大篇長篇文，唔知以為睇緊幾十年前報紙、或龍虎豹 !?

我早排話過似香討仇青大叔扮女人

啲聲氣根本唔似女人